Solomon Yue: 特朗普不會否決人權法

侵侵總之唔否決就得，等佢自動生效，但佢否決又要再交俾兩會傾過。

正常佢應該不否決

所羅門話Trump會否決係fake news

佢啱啱講嘢無攬兩可

其實都係撚人

連內地都咁話。。。

侵侵應該好撚想簽
但又要比面維尼 因為仲傾緊貿易
所以等自動生效又唔洗得罪維尼又可自動通過
呢d商人真係高章

就係要人觸摸唔到 trump其實真係高招

所以我地都係靠自己比較好

繁體字？

簡單講，就係核彈炸香港，再亡黨。
內地人都認同

唔會否決打回頭再投票，而係十日後自己生效

唔原地自爆再講核彈

係就快
攬炒

撳錯負皮 Sor

快d 核平想攬炒

有諗過中共俾人逼到發癲
打既唔係台灣 係香港

算吧啦支國

寫篇文果個無腦，信果個更加無腦

信果個都白痴

自動生效

唔簽唔代表否決
只係再交俾國會審，等多十日

a tough decision for Trump!

唔明點解佢會好想簽？

應該否決參議院版本，因為並冇針對畜生家屬